你地以前睇過咩恐怖嘢 真係驚2

你地以前睇過咩恐怖嘢 真係驚

有冇人驚過咩手指人
以前仲有dvd vcd 鋪
睇過銅鑼灣 w字頭
入面有隻碟 啲手指隻隻有眼耳口鼻 唔係恐怖片
個日見到盒碟 夜晚嚇到訓唔著教

西片 有冇知

Form 1睇suicide mouse
驚到瀨撚曬屎
仲有sonic.exe

睇過一次都嚇親 一直大過想挑戰翻

驚

有乜特別

我係睇第二個版本
見到佢個樣越嚟越扭曲會好驚
再加埋背景音樂
不過大個咗睇返又覺得冇乜嘢

話時話 以前細個睇鹹蛋超人
有啲Scene拍到勁撚恐怖
個氣氛根本同恐怖片差唔多

細個睇睇驚撚到立即跑左入房唔敢打開門

隻異形係個雞心生出黎....雖然只係電視重播 但真係嚇到瀨屎 每次念起個雞心都好唔舒服...

Ea sport
真係驚

到底恐怖片post答異形嘅人有幾多（利申答異形+1）

玩電腦同埋睇Flash動畫無啦啦彈啲恐怖圖出嚟

有套戲一班人響熱帶森林入面行 行行下有條友係咁咳
咳咳下一粒一粒拳頭咁大粒既蝨嘔出黎 嘔到死左

細個睇堂本剛版本金田一
見到呢隻嘢嚇到訓唔著

倒轉嚟睇真係個心都寒一寒

metoo 雪夜差

彩色嘅??
我記得原本黑白架喎...

呢張個時睇幾日個腦都諗住
好似冥婚

80後, 細個個時好興唔知用FOXY定咩down野, 之後會唔小心down左個中毒程式, 用用下電腦會有個恐怖女人樣彈出黎, 之後出現一陣彈返走, 會以為無事, 點知佢隔幾分鐘又彈個女人樣出黎, 要reboot過window先無事, 個時嚇撚到喊, 仲有新聞話外國真係有人因為呢個程式嚇到心臟病死左

麥當勞女鬼 (Mcdonald.exe)

原來係呢個名, 我真係唔記得, 個時仲讀緊書

諗起舊高登勇者塔

漫畫隻雪夜叉都好撚恐怖